天佑我們 全賴背後還有勇字

末路太爛 或者未必太習慣
捱一捱為時未晚 趁魔戒尚未發難
命運太爛 甚麼亦不太順眼
隨他們如何害我 陪著你命便夠硬
贏了氣勢 又怕輸去甚麼東西
路障不算甚麼東西 你我要心情美麗
橫過了赤地天涯仍能微笑發誓

天佑我們 全為我們還算鬥士
能在最壞時刻起義
就算我不是先知 都有信心
天佑我們 全賴背後還有勇字
誰亦會是誰的天使
自愛者都是摩西 只要夠堅持

活在世上 甚麼亦不怕遇上
隨他們如何混賬 我跟你獨自漂亮
月亮夠亮 綠燈亦總會遇上
紅海前悠然共你 遙望那六月飛霜
贏了氣勢 又怕輸去甚麼東西
路障不算甚麼東西 你我要心情美麗
橫過了赤地天涯仍能微笑發誓

天佑我們 全為我們還算鬥士
能在最壞時刻起義
就算我不是先知 都有信心
天佑我們 全賴背後還有勇字
誰亦會是誰的天使
自愛者都是摩西 只要夠堅持

撐住！